梁家傑當維穩散水派，要求立即雙普選才是正道

推

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

楊岳橋也是散水派，但鬼佬心水清踢爆楊，令楊柒出國際。

收皮啦五毛分化撚，負皮不推文

你logic有問題，佢邊忽話過要散水。佢只係回應緊啲散水黨。

下次練好啲邏輯思考先嚟開post，又浪費一個account。

垃圾樓主。

不推文回覆。